<?xml version="1.0"?>
<areas>
  <area id="6f4922f45568161a8cdf4ad2299f6d23">
    <title><![CDATA[Cobalt]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>Lekker ontspannen, zonder inspanning! De perfecte mix van muziek, live performance en een plek om de beentjes te rusten terwijl je geniet van de zinderende zomerzon bij je favoriete strandclub.</strong></p>]]></summary>
    <order>6</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="70efdf2ec9b086079795c442636b55fb">
    <title><![CDATA[Crystal]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>Kabeng, kaboom!</strong> <strong>Wereldwijd bekend inmiddels, maar het epicentrum van de dutch sound is vandaag hier! Pieken was nog nooit zo hoog in de industri&euml;le omgeving van deze landtong.</strong></p>]]></summary>
    <order>2</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="aab3238922bcc25a6f606eb525ffdc56">
    <title><![CDATA[Diamond]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>Met uitzicht op de futuristische skyline van de Diamond Main Stage komen mens, natuur en technologie dichter bij elkaar dan ooit met een knetterende eindshow!</strong></p>]]></summary>
    <order>0</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="c74d97b01eae257e44aa9d5bade97baf">
    <title><![CDATA[Emerald]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>Techno is back! De Emerald is een sexy tempel waar extase de boventoon voert. Hedonisme is het geloof en alles mag op de vierkwarts oerdreunen om het leven te vieren.</strong></p>]]></summary>
    <order>3</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="1f0e3dad99908345f7439f8ffabdffc4">
    <title><![CDATA[It&#39;s Eindhoven]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>Een collabo van veel verschillende talentvolle Eindhovense creatieven waarbij design en technologie hand in hand gaan met de muziek. Dit is de gloeiende energie van Eindhoven!</strong></p>]]></summary>
    <order>5</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="8e296a067a37563370ded05f5a3bf3ec">
    <title><![CDATA[Kryptonite]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>De Kryptonite Area is d&eacute; plek waar het nieuwe MMMTAK-geluid gaat luiden. Een heerlijke mix van warme house beats met vrolijke upliftende melodielijnen. Can you feel it..?</strong></p>]]></summary>
    <order>4</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="9bf31c7ff062936a96d3c8bd1f8f2ff3">
    <title><![CDATA[Quartz]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>Step into the arena! Start je XO met een spectaculaire opening en knal hier door met vette dark shows en rauwe sounds. Ennn los!</strong></p>]]></summary>
    <order>1</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="4e732ced3463d06de0ca9a15b6153677">
    <title><![CDATA[Route Soixante-Neuf]]></title>
    <summary><![CDATA[<p><strong>&rsquo;n hete zomerdag. Time to get dirty! Welkom in de sleazy biker bar. Vergaap je aan schaars geklede, vrouwen met baarden en alles, maar dan ook echt alles waar je naar verlangt na een laaange zweetrit op je chopper.</strong></p>]]></summary>
    <order>7</order>
    <language>NL</language>
  </area>
  <area id="b6d767d2f8ed5d21a44b0e5886680cb9">
    <title><![CDATA[Summerlab]]></title>
    <summary><![CDATA[<p class="p1"><strong>XO14 gaat je kennis laten maken met de toekomst!</strong></p>
<p class="p1"><strong>Want h&eacute;t lab van festivalland staat 12 juli op Extrema Outdoor! Studenten Duurzame Bouw van TU Eindhoven hebben in samenwerking met architectenbureau Orga een super duurzaam paviljoen ontworpen dat hoog boven Aquabest zal uitreiken.</strong></p>
<p class="p1"><strong>Binnen zullen de SummerLabb partners je laten zien wat de toekomst voor ons in petto heeft! Het duurzame initiatief van Jan Douwe Kroeske past perfect in het XO14 thema Human-Nature-Technology waarmee Extrema zich meer gaat richten op samenwerkingen met design- en technologiepartners in de regio Eindhoven. En dat ga je natuurlijk zien op het terrein.</strong></p>
<p class="p1"><strong>Bereid je voor op massive hightech stagedesigns en mindblowing vernieuwende shows.</strong></p>]]></summary>
    <order>10</order>
    <language>NL</language>
  </area>
</areas>
